%!TEX program = xelatex
\documentclass[UTF8, fontset = fandol, cs4size]{ctexart}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{cprotect}
\usepackage{geometry}
\geometry{papersize = {10.5in, 12in}, margin = 1in}
\usepackage{mathpazo}
\def\thepage{\relax}
\title{发帖过程抓包分析}
\author{MC}
\begin{document}
\maketitle
\centering
\noindent\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
    \hline
    & \verb|new_thread| & \verb|new_post| & \verb|add_post|\\
    \hline
    POST 地址& \verb|/f/commit/thread/add| & \multicolumn{2}{|c|}{\texttt{/f/commit/post/add}}\\
    \hline
    \verb|ie| & \multicolumn{3}{|c|}{\texttt{utf-8}}\\
    \hline
    \verb|kw| & \multicolumn{3}{|c|}{贴吧名字唯一决定，需要编码}\\
    \hline
    \verb|fid| & \multicolumn{3}{|c|}{贴吧唯一决定}\\
    \hline
    \verb|tid| & \texttt{0} & \multicolumn{2}{|c|}{thread 唯一决定}\\
    \hline
    \verb|floor_num| & \texttt{0} & 当前的最后楼层号（包括被删除的楼层） & 目标楼层号\\
    \hline
    \verb|rich_text| & \multicolumn{3}{|c|}{\texttt{1}}\\
    \hline
    \verb|tbs| & \multicolumn{3}{|c|}{\texttt{get\_common\_tbs()}}\\
    \hline
    \verb|content| & \multicolumn{3}{|c|}{回复内容}\\
    \hline
    \verb|vcode| & \multicolumn{3}{|c|}{留空}\\
    \hline
    \verb|vcode_md5| & \multicolumn{3}{|c|}{留空}\\
    \hline
    \verb|title| & thread 名字 & \multicolumn{2}{|c|}{无此项}\\
    \hline
    \verb|prefix| & thread 前缀 & \multicolumn{2}{|c|}{无此项}\\
    \hline
    \verb|files| & \multicolumn{2}{|c|}{\texttt{[]}} & 无此项\\
    \hline
    \verb|mouse_pwd| & \multicolumn{2}{|c|}{逗号分隔的 45 位随机数} & 无此项\\
    \hline
    \verb|mouse_pwd_t| & \multicolumn{2}{|c|}{时间戳} & 无此项\\
    \hline
    \verb|mouse_pwd_isclick| & \multicolumn{2}{|c|}{\texttt{0}} & 无此项\\
    \hline
    \verb|__type__| & \texttt{thread} & \texttt{reply} & 无此项\\
    \hline
    \verb|lp_type| & \multicolumn{2}{|c|}{无此项} & \texttt{0}\\
    \hline
    \verb|lp_sub_type| & \multicolumn{2}{|c|}{无此项} & \texttt{0}\\
    \hline
    \verb|tag| & \multicolumn{2}{|c|}{无此项} & \texttt{11}\\
    \hline
    \verb|anonymous| & \multicolumn{2}{|c|}{无此项} & \texttt{0}\\
    \hline
    \verb|new_vcode| & \multicolumn{2}{|c|}{无此项} & \texttt{1}\\
    \hline
    \verb|quote_id| & \multicolumn{2}{|c|}{无此项} & 由楼层唯一决定\\
    \hline
    \verb|repostid| & \multicolumn{2}{|c|}{无此项} & 和上一项的值相同\\
    \hline
\end{tabular}
\end{document}
